嘉頓朱古力瑞士卷有陣朱古力condom味

好食

有冇人覺得係同一種味

你點知的?

做咩食藍絲野

不嬲唔用condom

好似將條嘢放入口咁

gay